有無ching中意成日笑嘅陽光女仔

佢嘅笑容好治癒

覺

認真答
真係覺

中意krystal嗰種高冷唔笑多啲

我對於高冷無咩感覺...
覺得好似好悶咁

牙演其實都幾qq

sick ball❤️

幾正

啱呀 十分同意
Btw樓主po嗰隻猿人黎㗎喎

我屌你啦 你條25jai又jer==

樓主理虧 偷偷留下負評

我是第二個負皮的

呢個唔西都可以的...

鐘意
好似呢個咁

呢條女好正
屌打jisoo同jennie

人哋有仔就放過人啦

嗰個咪係我囉

成日笑嘅女仔通常都有好多唔開心野喺底無人知，挖到出黎就9成機會溝到。

利申試過

成日唔笑嘅女仔通常都有好多唔開心野喺底無人知，挖到出黎就9成機會溝到。

利申試過